[太子] 成班毅進仔出黎短跑完捉唔到人, 就係到圍爐做撕紙狗

拉唔到人, 條氣唔順呀
死撚左佢咪唔洗谷住咯

撕完又唔執手尾
衰撚過狗